我以為陳怡已經收左皮

點知佢仲繼續出緊片，
次次都有6-7萬幾點擊，
仲有咁多人供養緊佢。

佢講嘢真心幾叻，難怪有咁多藍絲會睇佢

偽藍黎

佢先廢喎
基本上佢講果堆野全部都係用我覺得開頭
好少會引經據典搵資料支持自己
反而何志光都會引用唔同數據
雖然佢係講d唔講d
利申:屋企有件廢老成日聽

好簡單 因為藍絲無女囉
唔通叫藍絲下下睇個堆六七十路咩

網軍檢舉啦

你聽落make sense佢地已經會信哂

佢都叫偽藍就無真藍囉。。。